{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma h√ºppan ringi."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Mind peetakse vahel lemmikloomana."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Olen kass, aga palju suurem."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Olen suurim maaloom."}],"options":[{"label":"Hippo","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."},{"text":"S√∂√∂n akaatsia lehti."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja kannan oma last kotis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Olen marupiaal."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja vahel sisistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid loomi."},{"text":"Elan paljudes erinevates elupaikades."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma siin olen."},{"text":"Ô∏è V√µin moodustada lompe."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga palav."},{"text":"Sa vajad p√§ikeseprille, kui ma olen s√§rav."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Puhun puudest l√§bi ja panen lehed tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ô∏è Ma olen n√§htamatu, aga sa tunned mind."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."},{"text":"Ô∏è Katan k√µik valges."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihmahooge n√§ha mind taevas paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on vaja p√§ikest ja vihma, et paista."},{"text":"‚ñ´ Olen kaarja kujuga."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja s√§rav ning tulen tormiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma tulen tihti enne √§ikest."},{"text":"Ô∏è Olen v√§lk taevas."},{"text":"Olen elektri s√§de."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva kolin, mis j√§rgneb valguss√§hvatusele taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"Teen √µitsevat h√§√§lt."},{"text":"Sa kuuled mind kaugelt."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed j√§ised pallid, mis langevad taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu k√ºlmutatud vihmapiisad."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n!"},{"text":"Ma v√µin olla v√§ike nagu hernes, v√µi suurem!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur torm tugeva tuulega, mis keerutab ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm keskel."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga ohtlik ja v√µib tekkida √ºle vee."},{"text":"Ma v√µin h√§vitada majad."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}]}